- повышена производительность и исправлены мелкие ошибки при загрузке изображений: особенно загрузка изображений из удаленных источников (теперь выполняется быстрее)
- исправлен сбой, когда не установлено приложение, способное получать изображения
- исправлена некорректная работа кнопки обмена/меню
- исправлен массовый конвейер, пропускающий некоторые файлы при определенных условиях
- добавлено описание на немецком языке
- переработаны значок приложения и цвета
